串咩撚野呀，我地排緊第2，有18支係我地下面，得鏝迷可以串我地!

但上年第6串前2,3,4,5

上年第六有三隻飛機杯

有冠大過無冠, 所以阿記可以串柒獌狗